乃木坂46討論區 #76: 6th YEAR BIRTHDAY LIVE

LIHK乃PO呼籲:
「請開演前一日購買雨衣」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」
7月11日正式發售

乃木坂46写真集 乃木撮 VOL.01
發售中

乃木坂46 20thシングル「シンクロニシティ」
發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

我老婆

寶寶

lm

留名

咸左

迷你愛

後編唔係今日播咩

乳頭溫泉出左字幕版

後編好似下星期

miss左前編睇咗成個鐘

#乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました🙇‍

明日7/4(水)は20時から #鈴木絢音 が配信します！

堀さんから鈴木さんへの宿題は…
「ドバイについていろいろ話してね💕」

お楽しみに🤔✨

視聴👇

今晚sr有絢音

正

呢套係咩戲黎架？

anan ×乃木坂46

発売日 ７月２３日

■価格
通常版／2,000円
会場限定版3種／各2,500円

通常版、真夏の全国ツアー2018会場限定盤、計4 種類の表紙ごとに、それぞれ16 種類のメンバー全員“なりきりananカバーガール”フォトカードが付録

送d photocard都幾靚

アイドルグループ「乃木坂46」の白石麻衣さんが2018年上半期のCM女王に輝いた。
4日に発表された「2018年 上半期 TV−CM 会社数ランキング」（エム・データ ）によると、LINE、ニベア花王など15社に起用され、女性タレント部門で1位となった。

留名

冇貨了 貼返舊嘢

渣ga 咁都驚

要睇初森定下京

有沒人入手左乃木攝？？
除左信和地庫仲有邊度有得買

唔去日森訂？

生駒早段就播咗

我今日11點幾先醒起 一睇直播就得翻cap圖嗰part 仲on99等左成粒鐘

丁左了

諗住去睇6周之前先順手買

東京邊到多呢啲野買？

個個都去睇live

新宿間紀依國
涉谷間tsutaya

官方既螢光棒係咪冇得賣喇

任睇㗎喎

Live開之前都可以買係會場
早一兩日 都會開賣
留意官網

全身10000yen style up, 你地覺得襯唔襯葉月？

得罪左人？

有D都唔差既

無個look好睇
個髮型同妝容都

有冇完整片段

正牙

肥月
呢3個OK la
唔好整啲突出自己對腳短既look

8970yen 街市賣菜阿嬸look

著爛牛仔褲個look 都ok

如果係白麻就咩look都唔柒嫁啦

肥月矮啲定Yoda矮啲？

YODA最矮

二個都152高，上次睇yoda個訪問，佢話葉月矮少少

迷你愛大佬呢

牙音宜家自己sr 講野比以前進步咗好多

官網話153

のぎ天2啲mc唔錯 係工事中要keep住個人設

同意
就算係咩個袋係前面果個look都carry到

依到有無巴打去神宮live?

d見切れ位兩年黎最橙既一次

大家覺得平均黎講二期定三期正d?

mo ball

拡散お願い致します！
11日19時から相楽伊織さんとの現メンバー4人で最後のニコ生真夏さんリスペクト軍団の生放送を行います！！

真夏さんリスペクト軍団生出演～4人で最後のニコ生SP～ #真夏さんリ

最後一次4人嘅真夏repect 軍團生放送

中間 張圖邊個腥架

乃木撮twitter， 佢地今日去咗澀谷tsutaya 宣傳

7月9日（月）の「のぎおび⊿」は、伊藤かりんちゃんが出演

#のぎおび #乃木坂46

禾純奈個嘴先係剎食

牙朋

點睇都係三期正D

3期3000幾個徵選先出1個喎
利申：2期推

巴打有無試過借証入?
佢其實係咪通常hea check? 但張証應該有相喎?
同埋係咪票同証一齊俾佢, 定佢問先要俾?

都話全場check

借証咪借冇相果d,見你冇相一定審你叫你背返地址出黎

仲有無借証呢支歌仔唱

假証就有

假證周到入去坐 張票唔係得名架咩 啲staff都睇唔到其他個人資料

你張証有

乃木撮都18萬

宣傳做到咁足, 唔出奇
有望打破白石本passport

我都想買番本

講談社真係開心仔，影又唔洗自己請攝影師，淨係搵人揀相排板做宣傳就袋錢

本身估15萬

只係估唔到初動就18萬
本身首印20萬，話預約太多，未出就加印多5萬

有啲人個估話唔過12萬 話啲單推飯寧願買個人寫真多啲正野睇 不過乃團咁多DD加上本野又唔貴邊會得咁少

又大本
我寧願買呢本睇晒全部member

写真集『乃木撮』が初週売り上げ18万部を突破！単純計算して3億6000万弱・・

fafat la

同m記差唔多，印銀紙甘印

有無手足整咗花牌

見人地整ktk又幾靚

呂神個個呢？

好似話証一定要有相?
我想知佢check票係咪真係逐個人慢慢睇

係，你有帶眼鏡會叫你除左去check,利申上年去左5場夏巡同2場巨蛋

對名對樣，可以幾慢，5-10秒乜都得啦

冇相審你咪耐d

顔写真付きのものであれば、1点をご持参ください。下記の本人確認書類がその対象となります。
※全てについてコピーは完全に不可です。現物をご持参下さい。

（1）パスポート
（2）運転免許証（公安委員会・警察庁発行の物に限ります。）
（3）写真付き学生証（名前が手書きでも可）
（4）住民基本台帳カード
（5）身体障害者手帳、療育手帳、精神障害者保健福祉手帳
（6）在留カードまたは特別永住者証明書
（7）顔写真付きクレジットカード
（8）個人番号カード（マイナンバーカード）

・上記(1)～(8)をお持ちでない場合は、下記(a)～(f)の2点,もしくは(a)～(f)の1点と名前が印字されているもの1点以上で確認をとらせて頂きます。（名前の手書き不可。）
（a）保険証
（b）住民票
（c）戸籍謄本
（d）戸籍抄本
（e）印鑑登録証明書
（f）年金手帳

※公的証明書はいずれも、公的に発行された状態のままお持ちください。
また住民票、戸籍謄本、戸籍抄本については発行後半年以内のものとします。（コピー不可）

■名前が印字されているものの例
社員証・顔写真の無い学生証・クレジットカード・キャッシュカード・診察券
※全てについてコピー・手書き・期限切れは完全に不可です。

推琴子既都係高汁

影到個腮好肥...

最近我餵到七仔肥肥白白

聽日有無水玉模樣聽啊

可能絢音代役呢

Yoda 博多弁又幾qq

好啊 不過冇份聽

等出碟

有份買，買埋七仔同白麻雜誌本photobook

睇初森悶撚到訓著係咪正常

禾吊死佢‼️‼️‼️‼️

地方場會唔會有見切席賣

整番個大笨蛋一個鐘版

夏巡買碟送poster
仲記得我張type c poster個立殺代購話有拆痕拖左勁耐先退錢

白變黑再變翻白, 真係百看不厭.

我初時睇覺得幾on9好笑
跟隻入坑

どこ真係幾好睇
IH事件，hk3，澳門塔等

第一集已經麻麻地 但又想睇女女

音B

可以睇左入門級先，殘酷既觀眾們 比較易入口

難食過屎都叫易入口

乃木撮

聽日去攞

啱啱睇新聞先知白石有成15個廣告合約

其實都係為左睇member姐
初森劇情正正常常已經好好
殘觀真係on99

殘酷=DC 初森=Marvel🚬

咁電影少女係咩

如果唔係七仔，真係完全無興趣
亦唔覺七仔演得好好

咁活潑嘅七冇乜機會見到啦

睇到成員互相模仿笑死
白石扮高山真係最似

七仔演完呢套嘢之後都活潑咗

咁漫威正啲😎

係

你地記得帶雨褸

好似年年都落雨咁

上年冇落

好想去

音席任睇架

冇錢去

呂神花牌出爐

白色代表what

殘體字, 你老母

平 彩色要$6000

一隻色係平啲嘅

應援團 訂制了花籃
但也不知到底被放那了
各位有空或有緣見到歡迎打卡
並望告知位置
神宮 物販未見，但不肯定有否走漏眼
全白 很容易認

唔係搵人集資咩

唔係日文漢字咩，定我真心左

想知今資呂大佬仲有冇得搬個花牌到當眼處影相

想知今次呂大佬仲有冇得搬個花牌到當眼處影相

其他祝花太搶眼

個花牌比人扔左？唔見有

可能太柒

呢個？

次次都拜山咁

今次冇得搬花牌了

呢個真 Colourful啲唔得嘅咩

咁colourful就冇呂神style啦

個個都咁colourful 得一個純白咁先搶眼啊

呂神：全白 很容易認

又送殯

點解零零捨捨突出嚟

overture
01 自惚れビーチ
02 13日の金曜日
03 新しい世界
04 風船は生きている
05 アンダー センター北野日奈子
MC

唱Under時center係日奈子

乃木坂46 6thバースデーライブ
秩父宮
セトリ①

選抜メンバー
0.overture
1.裸足でサマー
2.夏のfree&easy
3.太陽ノック
4.何度目の青空
mc

セトリ②

会場移動
アンダー
5.走れ！bicycle
6.ロマンスのスタート
メンバー紹介
7.制服のマネキン
8.命は美しい
9.あの日僕は咄嗟に嘘をついた
10.シークレットグラフィティー
11.誰よりそばにいたい

3期生
12.僕の衝動
13.トキトキメキメキ
14.三番目の風
mc

秩父宮制服人偶center係絢音，神宮center係飛鳥

0 overture
1 自惚れビーチ
2 13日目の金曜日
3 新しい世界
4 風船は生きている
5 アンダー
MC
6 走れ！Bicycle
7 ロマンスのスタート
ダンストラック
8 制服のマネキン
9 命は美しい
10 いつかできるから今日できる
11 ガールズルール
12 雲になればいい
13 でこぴん 歌唱メンバー、白石、高山、秋元、新内、松村
14 釣り堀 西野七瀬生歌
15 Threefold Choice
16 誰よりもそばにいたい
17 あの日僕は咄嗟に嘘をついた
18 シークレットグラフィティ

係咪兩邊唔同人表演之後轉去另一邊咁

セトリ③

選抜メンバー
15.逃げ水
16.いつかできるから今日できる
17.ガールズルール
18.曇りになればいい
19.でこぴん
20.釣り堀
21.threefold choice

セトリ④

アンダーメンバー
22.自惚れビーチ
mc
23.新しい世界
24.シンクロニシティ
25.13日の金曜日
26.風船は生きている
27.アンダー(最後に花火)
mc

MC
19 僕の衝動
20 トキトキメキメキ
21 三番目の風
MC
22 逃げ水
23 何度目の青空か
24 今話したい誰かがいる
25 シンクロニシティ
26 夏のFree&easy
27 裸足でSummer 花火打ち上がる
MC
28 君の名は希望 齋藤飛鳥センター

如果係live 2邊都想睇，典算
出碟會唔會分二隻出，等你買二次

好想睇禾雀

想睇

啫係出碟反而可以睇晒

等多年就有得睇

等成年可能已經冇晒一期生

下年醒定啲睇下有冇機會睇

啫係制服のマネキ2邊都跳？ 有音B C

一邊係飛鳥一邊絢音

起飛了 一年之後睇bd咸

我講緊dvd

秩父宮變咗牙音主場
synchronity 君名希望C
大top睇落都係係神宮多啲

水玉模樣無唱 睇黎已經封歌

28 君の名は希望
本編終了
アンコール
会場毎メンバー発表
1 インフルエンサー
2 ハウス！
3 ダンケシェーン
MC
4 乃木坂の詩
公演終了

Encore 分左二team人

Encore 花花呢

係咪要趕車返大阪，聽日大阪莫紮特公演

好似神宮吸引d

encore分得好暈 西野team vs 白石team

一年之後你會唔記得邊個叫絢音

見我個名就知我念舊

估唔到第一首solo係釣り堀

但你係DD

你好意思話人都有架

第一次睇神宮

乃木撮終於到手

21單係咪會最後一場公開

夏巡都有機嘅

勁大雨

秋田妹代打
代打到自己畢業

話唔定會即場唱首七大罪主題曲

獲獲day 1都落大雨

有無人仲未上到電車 2邊多人到癲

屋企都返埋啦

禾花

唔俾人提

三期d歌係咪一邊場半隊

其實咁換場唱好尷

班under mc緊果陣隔離場又唱緊夏單

有消息係好事

知道佢做緊咩已經夠

左神宮右秩父

アンコール共通

惡成咁？

路人會唔會以為係邪教

今日第一次睇神宮
stageback都已經射左

禾老婆

個位置都睇到？

其實咁唱法
有去睇既巴打覺得好定唔好

睇後面大mon，同後台
有啲位會見到少少前台

辛苦左成員

做死MB
客觀睇係多左飛抽既
佢兩邊唔同果陣既run down可以在tune吓
我記得有個位係under係到盡訴心中請果陣，隔離場係到唱girls rule，啲call嗌到呢邊都聽到

咁大雨，應該掛黑雨取消啦

公司無話唔洗做
日本人都係要返工

都算係咁 仲以為一開始就分開白石team同西野team

見d人repo制服人偶d編舞唔同咗，好唔好睇？

啫係一開波白麻同絢音出嗰陣嗰part係選拔under分開

係呀 神宮就under唱一set >選拔一set>三期>under>選拔
Encore先平均分兩team

有雨褸都係濕哂
去到encore果陣我呼到白煙出嚟，求會場溫度

好過原版，似seishiro d手筆

Girls rule d call最大聲咁際，無計
反而我果邊完全聽唔到對面場聲

反麻IIV都有去咩

G

day3抽唔到啊

見切係咁
咁back stage係真係係正台後面?

全場紫色真係幾靚

福岡任買

【anan乃木夏七夕SP🎋】七夕SPで山下美月さんの浴衣姿も📸茶道部出身の山下さんは自分で着付けもできちゃうそう🐼

#乃木坂46
#山下美月
#乃木坂46真夏の全国ツアー2018
#anan乃木夏
#はんなりみづき

【anan乃木夏特別動画】「乃木坂46 真夏の全国ツアー2018」初日記念に動画をUP！山下美月さんとパンダの掛け合いに注目です🐼

#乃木坂４６

#山下美月

#乃木坂46真夏の全国ツアー2018

#anan乃木夏

#ananパンダ

#パンダのみづき

樂天一般抽西位係真定係都市傳說？

西位都要買架啦

可以同禾白一齊過七夕睇煙花
西位我都想去

福岡依家任買

剩係中到琴日

今晚睇下music day 乃木坂係咪會場生中繼算

知唔知幾點

我見機票最平2200 但都係算了

無幾多次巨蛋睇

轉fd了 又落雨 真雨團

夜9時半から乃木坂、坂道AKBだって

live完仲要趕去電視台 sony又收買人命

桃子跌親退場？

有冇巴絲打係聽日睇

我覺得唔算好西姐

今日坐秩父 覺得Encore Pick人嗰到好好搞嘢

今日坐神宮終於feel到有幾干擾
有part聽對面逃げ水聽得好清楚

神宮音席=電視煙花席，同普通無分別，都係睇電視多

反而另一邊除左音席之外，其他每一個位都好好，可以近距離望到member

秩父坐到最尾都可以認到member
神宮後少少已經好難望

乃木坂、真夏の全ツ2018～6th BDL～@神宮&秩父宮(18.7.7) 6th BDL NHKで8k放送決定！！

D人話 「6th years birthday live」 NHKにて放送決定！！

厲害了我的索

一般的話arena係咪無可能中

橋本環奈都去咗睇若月

桃子指住我條推巾同我揮手

牙桃係唔係跌親退場

401: 君の名は＠まとめたいよ
明治神宮野球場…堀未央奈！うおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおお！！！！

秩父宮ラグビー場…齋藤飛鳥！あぁぁぁぁぁぁぁぁ…

唔多覺 最後太陽Knock都係桃子center

攰死禾雀

music day花奈代花花 禾音代邊個

禾

咁桃子呢好似見唔到

牙雀係上杉謙信

THE MUSIC DAYの乃木坂46「シンクロニシティ」は、生ちゃん⇒かなりん、生駒ちゃん⇒梅ちゃん、桃子⇒絢音ちゃん かな。最高だね。

不能得一想二

琴日我都有份玩好正

月月豬真係好可愛啊

神宮アンコール=大伏

我前面同左右三個都飛鳥推
果陣真心笑咗出嚟

琴日有禾白喎 周圍都喊得好大聲

叫*

打錯

有禾白禾都想咸

NHK啲技術

勁過癢
明知啲大top一定係對位
但都係會ああああああ

尋日神宮矛牙囡都算

今日又冇

今日坐秩父?

3日都係神宮

尋日有禾白禾月都算

今日囡又冇，禾月又冇，連禾白都冇

咦係喎飛鳥兩日都係秩父

今日嘅歌單重覆率有55%
雖然唔期待仲有全曲 但好似有啲誇張喎

睇report琴子今日好活躍

兩日都係假證入場 好刺激

永遠最愛

今日月櫻同框之後あぁぁぁぁぁぁぁぁ…

似巡迴多過BD live
本身期待啲平時聽得少既組曲
而家兩日好似但左差不多既野

腩仔

同fd一齊睇
佢個推去左隔離 佢係度あぁぁぁぁ
我就係佢面前イェーィ

水玉萌音矛 Against 又矛

against聽日少少機會有
水玉魔音同窗簾布戰衣應該封印左鳥

唔會再唱嫁喇應該

16單會唔會都cut

真係幾好玩

其實冇計，佢分兩個場好難全單咁唱，btw今日神宮，聽日秩父宫都係_ _ _ 好似去睇under live咁

聽日我又咁岩中秩父，今日就神宮 ，得 7月6睇到選拔完場

屌！

white high，乃木團，小百合啲unit(而家變晒solo)曲 ，五星組都矛

聽晚好難矛

錢作怪

きっがけ

其實已經當左夏巡咁玩，冇左 bd既特色，根本就東京既夏巡黎

きっかけ都無

冇牙 呢首聽晚應該有既
仲有忘記悲傷的方法，羽根的記憶，世孤，春紫苑

想知新しい世界個編舞點
希望聽日乃木坂show有

扮やれたかも

第一日

第二日

如果有得簡一定聽日去神宮，可惜中秩父，又要睇under live , hi auntie

相樂同千春係咪最後live?

mobile 真好 葡萄屎禾

係牙

想知你買咗邊個MB啲棒棒同巾

我聽日都係 moblie.但可惜係秩父睇飛機音做 c唱 インフルエンザー同 シンクロニシテ

arena

我前面得六行， btw我記得若月，美月行過過黎，其他人冇乜引象，因為not my tea

我三壘都係睇mon多

アリーナ座最近大台其實都幾尷，唔係好多歌會行去台兩側，反而花道中間最多野睇

你岩，多數紅既係中間個十字台到，去台兩邊多數係 under同一線中，c位基本上唔會黎，以哩 2日神宮講

UNDER C

花奶帶副黑超應該可以扮toshi

原來係尋日live mc公佈nhk會8k放送，同剩係拍咗神宮個面，佢12月先開channel, 唔知幾時播，又要換8k電視先睇到

大部份都係睇4k先，8k走太前又貴

nhk有心到整埋22.2，乃出碟得pcm 2.0

花奶

咁少舊歌

今年唔玩全曲披露

窗簾同洗頭水係咪留返今日唱，二首畢業曲今次封印？

洗頭水有花奈call喎 咁應景唔唱好晒

佢咁玩法我諗頭10單有好多歌已經以後都唔會聽到

第一日都以為有得玩花奈call

乃木坂6周年バスラ最終日速報
相楽伊織と斎藤ちはるの卒業を惜しむかのように、『サヨナラの意味』を披露。

乃木坂46メンバー出演

学園ゾンビ系の映像作品「ザンビ」プロジェクト始動

詳細は後日発表
飛鳥ちゃんが主演ぽいね

#乃木坂46真夏の全国ツアー2018
#乃木坂46

今日は抽選でそれぞれ会場のメンバーが決定！！

アンダーは神宮
選抜は秩父宮

明治神宮野球場
21thシングル アンダー曲
三角の空き地 初披露！！

秩父宮ラグビー場
21stシングル表題曲
「ジコチューで行こう!」初披露

講緊encore？

係 岩岩未打曬就禁左回覆

巧想去Day 3

禾都好想去

學園喪屍片

貢刺激

21st.Single表題曲
「ジコチューで行こう！」
21st.Singleアンダー曲。
「三角の空き地」中田花奈センター

初披露。

好似double encore再調左場

係咪要步akb後塵了

乃木坂46 21stシングル
タイトル『自己中で行こ』初披露！

咁係咪夏巡都會唱

本編ラスト MC

桜井:「絢音そちらはどうでした？」

絢音:「こちら最後に会場が乃木坂カラーの緑1色に染まってとっても綺麗でした！！」

絢音:「………(あっ!!!!)やっちゃった顔」

メンバー:「紫じゃない？ 紫だね 笑」

桜井:「絢音〜私のマネしちゃって〜」

ポンコツキャップとシンクロする絢音

喪屍片就諗起生駒個套了
想像唔到牙雀拍喪屍會點ドs 打d喪屍

笑左

好想去做喪屍

牙音係咪攪錯隔離妹團

triple encore

今日又有サヨナラの意味又有新歌仲要triple

有得去咪幾好
btw鯨巴知唔知小百合同絢音個nhk廣播完未

幾時有今日setlist睇

牙雀套戲都幾多mb做

個channel 好幾多下 你搵搵

求解

有我老婆

隔離間酒店個窗都出46

腩

2邊連線隊長問牙音個面點，牙音話呢面全場係乃木坂嘅綠色

狗堡同腩一樣咁肥

day1係咪問過隊長嗰邊大唔大雨 明明喺隔離場

點解中day1唔中day3

有mb電話連線

無唱窗簾？

秩父:yea!
神宮：

估中咗 真係有洗頭人型蜈蚣

好似有年櫻隊講錯...
櫻隊話絢音扮佢嘛

好在係神宮

又arena

神宮の関係者席に橋本奈々未

らじる★らじる 小百合同音B咁快翻到嚟

記唔記得邊年講錯？想搵嚟睇下

唔知個語氣 分唔到係玩野定口誤

好似係工事中?

【新曲について】
絢音「自惚れビーチの振り付け師さんと同じ人にやっていただいて、ちょっと似てるとこもあるかなって

音B有冇機會好似寶寶咁同radio fish長期合作

本日の佐々木琴子さん
いくちゃんの低体温のキスが好きと伝えたら一緒に歌おうと言われるが、「歌唱力が足りないのでお断りさせていただきます」
いくちゃんは凹んだ模様

今日好似幾有趣

本編最後のMCで、鈴木絢音さんが「会場が(サイリウムで)乃木坂46色の緑色に染まって…」と間違えて言ったのに対して、桜井玲香さんが「え？緑色？」と突っ込んでいたけど、その桜井さんも去年の東京ドームで紫一面の会場を見て「綺麗な緑色…！」と言ったことがあることを俺は忘れていないからな！

原來係上年巨蛋講錯

依家已經敢玩隊長

淨係見到肥秋同今野坐係pa果度

今日係咪有返花花？

記錯左
工事中係話鍾意欅個手勢
佢係咪好想去欅

らじらー 音B好hi

凹んだ模様
即係點

係 仲要encore嗰陣都仲係到

睇嚟冇新しい世界live版啦

係under live

46show得翻幾分鐘

露額琴子正到

好彩6周年冇人宣布畢業

有無圖

原來做46show

琴子真係好靚

飲氷結睇工事中算

絢音同花奶

今次d衫好難carry喎

白麻玩到塊面紅晒

Yoda咁矮點舉

飛機音識玩

花花

顏射

牙音型到

真係識瀉力

cap左好多圖

牙音認真個樣好正

第三張禾音隻右眼好似紅曬

第二下爆咗個水球

白麻咁掟真係好難接

得day3有相
我like 3期果件
另外七月櫻day 2唱Rewind果件 幾型棍

推鉛球咁

ching你坐我前幾行

好奇一問, 點解衛藤會喺西野嗰邊?

不和㗎咩？

睇返新聞都覺得正
唱唱下synchronicity直昇機影返落黎真係

更衣室

黑歷史

有咩黑歷史

最近在接受記者採訪中，經理人透露乃團因缺乏團結，才會導致紅白歌合戰中無法出場。
經理人：“乃團更衣室矛盾重重，西野七瀨和生駒里奈已到水火不容的地步，但她們都擁有非凡的實力，Sony不得不讓她們進十福神前排，缺任何一個人都是對乃團巨大的損失。”

本日の『のぎおび⊿』は16:30〜伊藤かりんが配信

今日咁早播

打生狗怎能少了我

給我打 把他往死裡打

當發生那件事情后，生駒的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧

有冇全文？

寶寶慘慘豬

搵到

(1)
乃木坂46隊長櫻井玲香在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟生駒里奈和白石麻衣等人，稱她們就是乃團更衣室的毒瘤。

櫻井談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團體不斷前進，你就是團體領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級偶像，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

櫻井:“在乃團生駒常常痛罵一些年輕成員，這在正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場公演中場休息的時候，生駒上半場唱得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進乃團的成員，當時很多隊友都已經無法容忍生駒的所作所為，在加上那些常被她欺辱的成員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了生駒，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的七瀨更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打，”當時白麻、三槍這兩位大家姐並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止好像一切與她兩無關。”

櫻井：“當發生那件事情后，生駒的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2014年夏巡東京公演生駒正是用這根鐵棍報復了七瀨，在最後一節表演結束後，全隊回到更衣室，七瀨諷刺性說道：“乃團最佳成員，明天我們就要回家了，”白麻臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像白麻的性格，果然在白麻再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在七瀨毫無防備的情況一棍打下，七瀨挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打她那人正是白麻，不等七瀨起身，白麻又是一頓亂棍爆打，七瀨在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的生駒可不會放過這樣的機會不斷說道：“白麻，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
生駒的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去七瀨就昏死了過去，打的興起的白麻怒了，朝著生駒吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”生駒也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”白麻沒有在回應生駒什麼，如果生駒手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。
當時我身邊的聖母嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

(2)
在最新出版的FRIDAY爆料了乃木坂46內訌事件，在2014年第十單沒有打上center的西野七瀨一直在炮轟Sony的用人問題，西野七瀨多次在公開場合表示自己比生田繪梨花更適應center的位置，這也間接惹怒了乃團經理人，經理人在更衣室多次叫西野七瀨閉嘴。
不過西野七瀨並沒有為此收斂自己的行為，據內部人士透露西野在訓練場多次挑釁生田，生田起初並沒有理會西野的言語上的挑釁，不過在十單個握第一輪抽選結果公布後，西野在更衣室公開嘲笑生田就是小學生水準，“難道你是Sony的親女兒？”此言語徹底激怒了生田，生田起身一拳揮在西野臉上，當時白石麻衣和橋本奈奈未也參與了此次的鬥毆，三人聯手對西野拳打腳踢，西野毫無還手之力。據悉橋本很早前就厭煩了西野的大嘴，而白石和生田關系非常鐵，幫生田也是情理之中。然而在這次鬥毆中居然沒有人去勸阻，生駒里奈甚至開心地手舞足蹈。
本張單曲個握成績表現碌碌無為的生駒在更衣室也是出了名的火藥桶，生駒非常不理解Sony的陣式企位，在十單企位公布之後，生駒在更衣室對經理人豎中指，開口大罵：“就是你愚蠢的排位，毀了這張單曲！”經理人回應：“如果我還在乃團經理人帥位一天，你看看你今後能不能進選拔！”生駒惱羞成怒正欲動手教訓經理人，高山一實上來勸阻才平息了這一場風波。而在一旁準備看一場打架好戲的西野非常失望，西野對生駒開口說道：“你還真是一個軟蛋，是我早就動手了。”生駒聽到這樣的話徹底被激怒，而生駒的出氣筒不是別人就是西野，生駒舉起身旁的凳子就往西野的頭上砸去，顯然這一下西野被砸得不輕，當場就被砸得頭破血流痛苦地躺在地上無法起身，但卻沒有一個隊友上前安慰西野。

(3)
乃木坂46成員松村沙友理最近在接受日本媒體採訪中透露，在乃團自己看不到希望，福神位置離自己很遙遠。
松村：“當時白石麻衣還在前排位置，九單時期白麻不停地挑釁我，作為職業偶像我想我不會為此受到影響，結果卻不是我想的那樣，我們在醜聞事件後關係徹底惡化，現在她和生駒是乃團核心，經理人也會聽從她們的意見。”
松村：“在一次公演排練中，白麻和西野七瀨發生了沖突，我正準備上前去化解他們的沖突，被聖母(深川麻衣)阻止，她告訴我你看看生駒，她就在不遠處面帶笑容，準備看一場好戲，那一刻我明白了這就是乃團氣氛，center都是這樣了，我還能做什麼？那天我和聖母聊了很多，我原本想她是老隊員，在更衣室會很有話語權，而更衣室大家姐只屬於白麻和生駒。之後大家回到了更衣室，白麻和七瀨還在不停爭吵，沒人上前勸說，接著生駒給了白麻一把鑰匙，她告訴白麻這是她衣櫃的鑰匙，那一刻白麻滿臉喜悅，而一旁的七瀨瞬間臉色蒼白。然後生駒叫我們全部離開更衣室，生駒告訴大家更衣室交給白麻和七瀨，她們不會有任何問題。”
松村：“我不知道她們發生了什麼，不過我想聖母應該瞭解，但她什麼都沒有給我說。”
當記者問及關於生駒的問題
松村：“能不再提到生駒嗎？我不瞭解她，我想七瀨瞭解她，你去問她吧。”

(4)
最近在接受記者採訪中，經理人透露乃團因缺乏團結，才會導致紅白歌合戰中無法出場。
經理人：“乃團更衣室矛盾重重，西野七瀨和生駒里奈已到水火不容的地步，但她們都擁有非凡的實力，Sony不得不讓她們進十福神前排，缺任何一個人都是對乃團巨大的損失。”
經理人：“早些年西野七瀨在更衣室總是被欺負的那個，生駒的鐵棍給七瀨造成了很大的心裡陰影，為此七瀨差點退出了乃團，不過終究七瀨還是給予了反擊。”
經理人：“在一次公演排練中，七瀨故意去招惹生駒，還是像往常一樣，生駒強行把七瀨拉進更衣室，正常的情況是十分鐘後生駒出更衣室繼續排練而七瀨再次體調不良缺席接下去的公演，不過十五分鐘後生駒並沒有從更衣室出來，發現情況有點不對的我趕緊回到更衣室，當我推開更衣室大門，是的我看到了一個手持電棍的家夥，正是七瀨，當電棍對上鐵棍結果怎樣你可以想象。”
經理人：“當橋本、生田等人趕到更衣室，她們唯一能做的也只有瘋狂怒斥七瀨。

(完)

source

笑死

球隊有太多超級偶像

改漏嘢

假到 乃團關係不知幾好，同埋成日打一地有傷痕，佢地仲點會又白又滑

有d野係收唔埋

膝頭瘀晒

上次我刀話我訓係度但佢話佢跪is ok

真係好卡哇依

露額都咁靚女冇乜邊個女仔得

agger synchronicity真係好正

依啲係咪叫驚弓之鳥?
我本來只想問衛藤唔係不嬲都喺白石嗰邊㗎咩, 佢哋唔係 friend 底㗎咩?
點知彈咗生駒出嚟, 原全冇提過衛藤.

完

Cute到癲

喂牙！成塊面都係喇！

今個禮拜咁少七仔

精華重溫

禾花禾條女

#乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました💕

7/10(火)は19時から #阪口珠美 が配信します！

伊藤さんから阪口さんへの宿題は…
「私の似顔絵を描いてください💗」

視聴👇

※配信時間は多少前後する可能性がございます。
#のぎおび

女人忌妒心咁重 冇明爭暗鬥無事生非就假

7月14日 (土) 生放送の「音楽の日」に#乃木坂46 #欅坂46 #ひらがなけやき 出演決定！

7/25(水)19:00~23:28

「FNSうたの夏まつり」

出演者第二弾 乃木坂46

ミュージカルメドレー 生田絵梨花

又一個月

7月17日「ヒルナンデス」に西野七瀬、高山一実、与田祐希！

今次live都用幾多staff
攪手只求打和

計埋goods點會打和

18萬人
剩係飛錢都10幾億

大家開開心心玩返晚

生田絵梨花、齋藤飛鳥、白石麻衣、西野七瀬、松村沙友理出演 「乃木坂46×カップスター・和ラー 日本中を、もりあげろ！」キャンペー.ンスタート！

2018.07.10

サンヨー食品株式会社の「乃木坂46×カップスター・和ラー 日本中を、もりあげろ！」キャンペ.ーンが7/19（木）よりスタートします。
2019年春ライブのチケットプレゼントや映画「あの頃、君を追いかけた」とのタイアップキャンペ.ーン、対象商品購入者のみご覧いただけるフタ裏スペシャル動画など、
このキャ.ンペーン期間中でしか見られないスペシャルコンテンツをご覧いただけます！

良心公司 大家唔好再屌SONY了

禾白隻腳白雪雪

搞手只求打和 大家開開心心睇live

怪錯SONY 業界良心

點解可以有咁多staff

not bad

三日全勤既感想就係好正同好攰
夜晚仲要睇埋世界盃
第一日神宮見切
第二日父宮台邊
第三日神宮圓台arena
爽 三期寶寶

備註：加推理々杏

你以為全部都係sony?

應該係問點解需要咁多staff

又加推 廿個未

3日內要起好兩個場，又要發電車拉線入去，nhk又要set佢既cam，要講有排數

仲有佢條數係可以3日唔同人都可以計埋落去

未 17個

微博d人咁快將上年dome d片逐首upload

乃木フェス果d?

係咪dvd版嚟

係啵聽日出

今日有人拎左都正常，係咩版就唔g了

早到唔出奇
以前都試過AMAZON買早左一日出貨
不過等集運黎香港又用多左一日

聽日出，但有人d話今日收到了

cd都係前一日到,大前提佢寄果彈冇寫嚴守日期

不嬲cd 寫真都早一日出放便記銷量

禾老婆幾時都咁靚

關唔關你事

係咪即係 奈々未 最後一場?

sorry, 唔洗理我, 問錯嘢

應該係万理華同ひめたん最後

開頭未 check 清楚, 原來 concert 都有分 真夏の全国ツアー 同 BIRTHDAY LIVE.
咁依兩個 show 會唔會有啲咩大分別? 會唔會有個多歌聽啲?

今年應該差唔多

真夏の全国ツアーは2013年から毎年7～8月開催
東京名古屋大阪仙台と昨年までは福岡
今年は新潟、
去年は静岡エコパ、一昨年は広島が有りました
二時間半のライブで、セットリストは毎公演ほとんど同じ

バースデーライブは乃木坂46メジャーデビューの2月22日前後に開催し、
全曲披露＋数曲

去仙台就可以食牛舌 食到要配給

想問多樣, 乃木坂 啲 concert dvd 有冇正體中文字幕版依回事?

咁痴線？

今年BD都冇全曲啦

多數都冇字幕

即係唔會有台版/港版 dvd ?

咁多年嚟，乃團啲concert dvd好似冇出過台版/港版，基本上得日本版，而且通常都係上網買

唔知東蛋碟幾時到

dvd嚟講好似得mv collection見過有台版

今日路經tower records買左dome了

有啲失望，好似3日重覆咁，想聽多啲cw曲
特別係真夏軍團歌都唔唱

最想睇live版既まあいいか

好多unit曲都好正
我最想聽無表情，睇完本人call教學好想試

想聽制服を脱いでサヨナラを 環狀六号同threefold choice

Ching做咩成日呃負評

threefold唱左

係咪南鳥猴先

想現場聽姐姐版...

有無巴打黎緊睇福岡果場

本日「乃木坂46のガクたび」ロケ
埼玉 山村国際高校 ダンス部に潜入
ダンス部員と乃木坂メンバーが組んで2チームに別れてのダンスコラボ対決

伊藤純奈
井上小百合
梅澤美波
阪口珠美
中田花奈
渡辺みり愛
和田まあや

オンエア 7/28(土) 23:45-24:45 NHK BS プレミアム

正喎

有冇手足認得條女係邊個

高質女飯

桃乃木

我老婆太正

三上悠亞？

桃乃木都唔識=.=

sor好少睇av

幾正窩

屌打肥料

睇開麻友

又想引人貼麻友圖比你睇牙

麻友屌打

真係有10萬人in ? 要in幾耐

hr收到咁多封求職就in咁多個咩

個個都想做禾白，七仔，牙雀同平手

寺田×樋口が出演した『らじらー』メール総数が“1万3千”で歴代トップクラスに！！！

蘭世仔都幾勁

牙平個樣一開始超級豬
都唔知點解可以搵到出黎

肥秋：這不是很有趣嘛

盲人唔明係正常

醜樣=白撞

隻making of 咁短

有高清link

Presso咁快手

睇きっかけ睇到咸左

隻碟得day 1 live. 之後making有day 2

都唔撚知邊個揀生狗
已經唔關視力問題

證明有眼光 依家撈得都唔算太差

馬拿豬又俾d團員叫去買野

原來今日

好想好像馬拿豬咁摸音B

馬拿豬軍團21單既歌

有新歌?

蘭仔showroom個妝好有女人味

頭先一開見到有MV

佢同絢音大個咗開始有女人味

原來係16單果首

近排先開始睇どこ, 之前已經睇晒工事中(由第一集至今) . 睇完近代再由 the very first day 睇翻個感覺好好. 頭廿幾集入面就睇得出而家每個人成長成點.

就好似睇翻兩個 ace 嘅成長為例, 兩個好極端嘅 ace, 一個就睇佢點由頭帶到落尾 ; 一個就睇佢點樣由軟弱去到而家開始越做越自然. 佢哋嗰兩條 line 都好好睇.

另外因為傳奈々未俾高層包, 而開始想喺佢條 line 入面睇下搵唔搵到啲咩線索. 其實佢鍾意大叔依樣嘢, 喺好早期嘅集數已經有跡可尋.

相比起嗰時初出道個樣, 14,15年嗰陣已經進化到成熟期.

去到2016年長頭髮之後, 個樣即刻唔同晒. 已經跳到去究極體

而家佢做緊啲咩幕後工作?

馬拿豬巧廢
令外2隻都冇咸

福岡場仲有飛
但係之前抽唔中

乃木坂46 21stシングル 収録曲まとめ

「ジコチューで行こう！」(表題曲)
「三角の空き地」(アンダー曲)
「空扉」(全タイプ収録)

「自分じゃない感じ」(3期生楽曲)
「心のモノローグ」(白石/西野)
「地球が丸いなら」(大園/齋藤飛)
「あんなに好きだったのに・・・」
(21stシングル選抜メンバー) 18年高校quiz应援曲

我大二期生

二期真係好撚慘

BTW桃子同飛鳥個首睇個名同唱既人都覺得係ON9歌

白七發糖啦

｢地球が丸いなら｣
大園桃子、齋藤飛鳥、与田祐希

2期都分唔到1首unit 咁多年先得2首廢歌

啲飯buy咪得無計

堀都慘,話就話次世代ace 咁耐表題曲得首髮夾center, 拍劇拍戲又無佢份

禾梅

馬拿豬

尋日睇MV嗰幾part好正

新人留名
東蛋岩岩到手又抽唔中推

抽中who

係日本唔記得買 而家又要買番

三期個part performance 又幾好喎
Under 個part幾正

七仔 廢隊 小百合 葉月 まあや

遲左搵代購買 要下星期先有

my wifi

Wifi

no password

白撞

係咪無限任上

哇音B
哇牙楓

唔明點解營運開5部比Karin

到我唔握就開5部

唔角有人迷相樂

伊織咁正大把人迷

平時又唔見你地傾 就走先po幾張圖

人係要失去咗先學會珍惜🚬

不了

波形奶屌打

甘你珍惜我茜未🚬

一直都咁珍惜喎

右邊寶寶fan屎?

柏幸奈

全部都要

美月個頭都幾大

係七仔細o者

職種アーティストマネージャー（契約社員）
応募方法郵送応募
業務内容「乃木坂46」のアーティストマネージメント（契約社員）
グループ、個人活動を問わずのマネジメント業務。
個人のスキル・経験によってお任せする範囲に変動があります。
将来的にはプロジェクトをプロデュースしたいといった高いモチベーションを持った方、向上心のある方、安心して任せられる誠実な人材を求めます。
求めるキャリア
スキルや応募資格・積極的にコミュニケーションがとれる方
・基本的なビジネスマナー知識のある方
・パソコン操作が出来る方（Word・Excel等、Mac操作に慣れている方歓迎）
・明るく、やる気、元気、体力のある方
・丁寧な気遣いのできる方
・音楽・芸能ビジネスに興味のある方
・経験者大歓迎
・2018年9月1日から勤務可能な方、大歓迎！！
※新卒採用ではありません
※学生不可
雇用形態契約社員
試用期間3ヶ月あり
勤務地東京都千代田区六番町4-5

交通】
JR「市ヶ谷」駅 徒歩4分、JR「四ッ谷」駅 徒歩8分
東京メトロ 有楽町線・南北線・都営地下鉄 新宿線「市ヶ谷」駅 徒歩4分
東京メトロ 有楽町線「麹町」駅 徒歩6分
東京メトロ 丸の内線・南北線「 四ッ谷」駅 徒歩8分
勤務時間11：00～19：45（内1時間休憩)(スケジュールにより変動あり）

給与マネージャー
月給：300,000円～（基本給+職務手当）
※経験者はスキル・経験を考慮し、当社規定により優遇
※職務手当には一定日数の休日出勤手当を含む、超過出勤の場合には別途手当あり
※業績により年1回賞与支給あり
※昇給あり
※3ヶ月間試用期間有（試用期間時も月給は同じ）

待遇･条件・各種社会保険完備
・交通費規定額支給
休日･休暇週休2日制（原則 土・日・祝）、年末年始休暇、有休（入社6ヶ月経過後）・代休制度あり

有無日本手足去試下做manager

南頭先上綜藝都幾攪笑

都幾好pay

請得契約社員冇咩可能請你返去‘學野’

姐係perm?

出糧俾你，仲想嚟‘學野’

契約社員

與正式職員比較接近的話就是契約職員。這個就職型態的原則也是職員與企業直接簽僱傭契約。但與正式職員不同的是，它的任職的期間已經決定好了之外，工薪也是已經按照那個期限來設定的。所以契約職員的情況跟領時薪在工作的感覺通常很類似。當期限到了的時候，如果雇主跟被雇用者雙方都達成協議的話就會重訂合同。那麼合同期限快結束的時候就會自動更新。另一方面，如果其中一方有想要解僱或是離職的意願的話，也是能終止契約的。因此可以說這樣的僱傭型態對企業而言是「能輕易的切換」，而對勞動者而言也是「想離職的話也能輕易的離職」。

乃木撮

蓮加

一實側面好正
7仔

啱睇牙楓個blog

クリスティーと珠美とれのと4人でタクシーを乗りました。

珠美「何円くらいかな？」
私「1000円くらいじゃない？」
珠美「1000円を4人で割ったら何？600円？」

数学が苦手だとか言ってたんですけどいくらなんでもこれはひどいですね...

珠美d數學

之前寄過一次石沉大海左
不過諗深一層，外國人＋唔係住係日本呢兩個條件根本冇可能請
本身住係日本都仲可能有d機會

外國人冇問題，本身唔係住日本亦都冇問題，但要優秀過日本人幾倍咁姐

基本上肯飛去日本讀マネジャー課程並畢到業仲有機會

優秀過佢幾倍就唔會睇得上眼呢份人工

乃木坂第二巨頭緊係大

其實點可能請呢啲位要咁煩幫你搞visa

請阿四邊可能特登搵個外國人

你做到日本人做到既野
加你識中英文
會請都唔奇

乃木坂楽曲一覧＋バスラand東京ドーム実施曲一覧表

二期生慘慘豬

平成最後の「13日の金曜日」

就算做到都唔會特登幫你整VISA啦
日本好多公司唔請外國人都係因為整VISA煩同貴

有d WH去做野都有人幫佢整visa

咁係個D公司好
唔少FD去WH又好讀完書想做野都有好多公司唔肯整VISA

不過而家批VISA鬆左
有機會第一次就批3年/5年
拎左VISA再轉工都仲得

明日朝6時からの『ハリポ』であしゅ×桃子×与田ちゃんの新ユニット曲『地球が丸いなら』をオンエア！

聽朝牙雀個英文節目公開新歌

月月豬

禾個乖女

■bay-fm「金つぶ」
2018年7月13日（金）19時～20時29分
MC：小島嵩弘 / 山崎怜奈（乃木坂46）/ ニック土屋
21stシングル「自分じゃない感じ」が初オンエア！！

■FM-FUJI「沈黙の金曜日」
2018年7月13日（金）21時～22時56分
MC：アルコ＆ピース / 中田花奈（乃木坂46）
21stシングル「三角の空き地」が初オンエア！！

爸爸

柏幸奈真係好靚

上田你個能樣竟然打禾腩

抽左7張個握一張都唔中

7張緊係唔中啦

抽500張先中得幾張

唔係掛 咁誇張 😭
飛鳥 堀3部各1場炒晒

21單首自分じゃない感じ

咁牙南個夭答案又攪玩野

山下 美月（乃木坂46）

個握の当選結果

生田1/500
飛鳥1/500
ひなちま2/20

合計金額4250円

自殺視野
お疲れ様でした（；＿；）

見人個抽選結果

淫到

又想借D意露波波

果仲輕快好有90年代feel

Under曲 三角の空き地

Ps4 fifa18招募強力中後場人員

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました🙌

山下さんから次回メンバーへの宿題は…
「ツインテールお願いします🐰💕」

※次週の配信メンバーは決定次第告知致します。
…
#山下美月
#SHOWROOM

7/20(金)23:00~23:30

「アナザースカイ」

乃木坂46 白石麻衣ゲスト出演

葉月跳ダンケシェーン呢度幾好笑

禾打開龍

成日癲婆咁...

#音楽の日 ２０１８

タイムテーブル

#乃木坂46
１６時 〜 １８時
２０時 〜 ２１時５４分 に出演！

聽日音樂之日呢二個時段

9bao生日快樂

Rotty呆晒

太用力跳

好奇一問, 有冇人聽講過 乃木坂46 Under 同正選啲低薪係幾多?
話晒Sony都要養咁多條女......

飛鳥桃子与田 unit

佢先17歲成日覺得佢好大個

係大份 久保老婆幾時變番以前個樣

永遠懷念

叫呂神放埋個花圈喺隔離

1212呀

邊個諗埋啲咁嘅嘢
又大頭照又紅蠟燭

本日18:00〜相楽伊織のSHOWROOM配信が決定！

底薪應該好少啦咁多條女

我老婆我老婆

比起6週年啲staff 都唔係好多女女養啫

成個神壇咁

頭先行Piago見到有賣乃木撮 不過成198一本

去日馬買送埋上門都係16x

即買即睇喎 Amazon 450円嗰個都要4日左右架

直接HMV 好過啦

有咩 賣幾多啊

Akb 首新曲好乃團曲風架咩？
見Twitter d人話似サヨナラの意味

副歌第一句好鬼似 之後有句この電車又幾似制服人偶

知唔知首歌叫咩名

打AKB48 53單就有啦

最好搵The music day條片睇 幾過癮

センチメンタルトレイン

岩岩唱新單

唱咗21單

乃ホ坂今次幾快手

今次新碟d歌我自己覺得有d微妙，聽完無咩印象咁
不過蘭世代打個丸子頭🤤

比較前兩單係普通左

音B 蘭仔代邊個？

桃子同蓮加？

係喎有花奶

唔知係咪夏單所以有啲似AKB嘅feel
今次三期得最後先有幾個鏡頭 我覺得Under嗰首正啲

桃子 好似桃子受傷番左鹿兒島休養一陣

伊織sr有日奈子

生田→中田、大園→樋口、桜井→寺田

今次啲歌麻麻地好聽

肥秋

張圖屈到

佢二個好嘈，咩都笑一餐

左邊係扮傻 右邊係真蠢
btw真係想睇牙

日奈子都扮傻
松村叫乜

日奈子QQ

好啲果首比左隔離

重申一次 けやき坂 嘅主打同佐佐木美玲首solo真係好高汁

冇精神追多團

咁岩聽咗幾次啫 咪老屈我喎反麻狗

隔離邊度啊

呢度

迷駒嘅都會愛上麻友

牙梅咁高跳influencer都幾搶眼，反而唔多覺眼蓮加

中間玩狐狸先生個度勁可愛

牙梅係咪代咗万理華個隱C位

我覺得首under歌仲好聽

一二三紅綠燈嚟...

肥秋係咪專登同AKB個首交換咗

隔離珠post見到

過去果幾個鐘日本果邊既話題都係離唔開53單同乃新曲
原來肥秋寫俾乃果首歌有幾句係
「唔需要理其他人閒言閒語，只要做自己就好」「就算自我中心都好」等等既歌詞
其中一段舞仲要係高舉食指

所以有人懷疑係肥秋一早就已經寫好首「珠理奈總選第一」既歌
不過出事之後就唯有將呢首歌掉俾乃團
再寫首「珠理奈不在」既歌

柒左

influencer第二次chorus個度禾鳥係度偷笑
佢是咪又諗起日村子

點解人哋首歌咁好聽
死肥秋大細超

under嗰首個意境好正 如果編舞唔係好似新しい世界咁hea真係會屈主打機

新歌難聽到
仲要做埋啲垃圾手勢 戇撚鳩鳩

我覺得首歌都ok丫做乜大家講到咁差

因為好唔乃風

但如果你問我咩係乃風，禾都唔識答

頭一個訪問嘅女仔做造型師嘅助理，幫乃團化下妝，但無人工，要去夜店做

唔通要跟禾音一齊迷平假

造型師助理就真係冇得講

俾你嚟‘學’野

暫時21單未搵到一首係好聽

好聽嘅咪乃風囉

21單咁樣唔係好想買

同意
本身啲舞姿已經唔難
仲要係度玩拍手 睇到真係屌咗出聲

真呀
隻舞又垃圾 首歌又難聽
咁同48/twice有咩分別

正到...

我反而覺得21st，聽落去個feel有啲似6st

我地呢啲唔係去揸手嘅海外飯真係會睇重自己推嘅表現/歌嘅質素考慮買唔買1set

暫時冇邊首歌喜歡 訂一套支持下算

1set就可抽下生寫 睇下店特有乜送再諗算

好多寶寶牙

上面果5張係Blu-ray送埋？

明信片+卡仔

右下卡仔都係跟機有埋？
個size好似八達通咁？

我本身以為生寫架
應該仲細八達通少少

BD LIVE去唔到既飛 (或者抽多左既飛)
可以退錢 或者 免費刷其他場次
stageback既飛賺晒

睇下白七首unit點，牙七mail話係かっこいい嘅歌嚟，今次可能itune買一隻歌算

最近都買得唔少goods了 冇錢買一張通常版poster加張初回抽下生寫過下手癮算
歌就spotifty聽

Ktk 未公開cut

封面

今次封面唔錯

typeＡ 齋藤 西野 白石
typeＢ 生田 大園 与田
typeＣ 堀 山下 岩本
typeＤ 秋元 桜井 松村 衛藤 梅澤
通常盤
鈴木 井上 星野 高山 斉藤優 若月 新内

啲美術唔錯

買硬通常poster

新措施？

有poster嘅咩？

店特有明信片/b2 poster架 呢啲就要搵間信得過嘅代購
利申 中過伏

頂佢啲封面又幾靚
3排

インフルエンサー

生駒→山下
生田→与田
桜井→鈴木
万理華→梅澤
北野→岩本

知啲歌廢所以喺啲封面度落足心機

買握手卷送CD之嘛

俾代購食左?

仲有生寫

生駒轉事務所無活動休止期，仲咁多野撈都幾難得

冇停喎咁制 麻友都休咗成個月
佢畢業過幾日已經喺度玩ig

好靚女

其實佢係咪簽番Sony所以唔洗停
之前睇竹筍王佢話擔心淨係下年個元乃木坂牌頭效應減退果時會冇得撈

最已陣

Who

活動休止既定義係咩先

佢又係轉返sony果堆都冇咩影響

D藝人卒業或者轉事務所唔係多數停一停活動，會過一過冷河先出返幕前咩
一係生駒仲係簽返sony掛

可能乃團個勢太勁 所以想食住個勢掛

渣手同一部有牙雀一美是咪嘢已瀨？

想知今晚有冇人開生日post啊

聽日先岩

邊個生日？

日奈子同優蛋

睇下有無真飯po圖

本身記錯今晚所以儲咗啲圖 不過如果聽日開應該唔洗

聽日11點夜晚先係？
定今晚11點

17號 優蛋就20號

優蛋就難啲

唔係諗住分2個po嘛
我諗住一個咋

估唔到堀咁古惑

臭g堀

禾堀禾條女

この後、21:05頃から、NHKラジオ第1「らじらー！サンデー」に、生田絵梨花が出演します。みなさま、引き続き、お聴きください！

Ching又嚟呃負皮啊

點解要負皮我

想引人買type c

4部後

本來想買禾梅 而家心大心細

花花真係好攪笑

秋元劇場

松村渣ga

對面係劍道高手
唔知禾音夠唔夠抽

肥月勁到

肥月好有綜藝感

感挑大佬機

痴線勁到

秒完七仔又kill咗高山

南隻襪都就甩

想玩埋份

禾都想同禾白玩

西野炮未發動就比人秒殺我

頭先因為聽黃子華, 睇唔到 live

今集幾好笑
下集又玩扮自己人，應該幾好笑

有黃子華睇都好呀
死毒撚打EDF打到過曬鐘

EDF 5 ?

btw, 今次黃子華幾放.

見到公海個post話帶出個訊息好沉重

係呀 見隻game買咗咁耐 20%都未到咪打下囉

葉月對燈

肥仔波

減肥先再計過

禾梅高撚到

想問 nogibingo 值唔值得追翻嚟睇?

你就豬
收皮啦你

值得

本日7月16日（月）幕張メッセにて開催している20thシングル「シンクロニシティ」発売記念 個別握手会ですが、堀未央奈が体調不良のため、握手会第1部を欠席させていただくことになりました。握手会を楽しみにされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。第2部以降は本人の体調次第で再開させていただきます。
尚、該当する個別握手会参加券に関しましては、追って振替使用のご案内をさせていただきます。
皆さまのご理解を賜りますよう、よろしくお願い申し上げます。

又入一球

Sor

神宮睇落唔係好肥姐

睇波夜咗，今朝射波

夾到個波抖唔到氣要休息

本日7/16の「のぎおび⊿」配信メンバーは佐々木琴子に決定！20時半頃～

星野みなみ 7月16日（月）幕張メッセ 個別握手会 第2部 欠席のお知らせ

井上小百合 7月16日（月）幕張メッセ 個別握手会 第2部 欠席のお知らせ

兩位選手不甘示弱

射波大賽

我月老婆

自己一個

之前都試過啦

今日你有無去揸

今日任務係紮雙馬尾

排緊

上次琴子係幾活潑 但睇翻對上次牙音嘅SR就知佢地嘅差距

你睇絢音report就知 佢有問有答
佢好多死忠飯
短頭髮果陣可以爆部就知對應唔差

新飯留名 推蓮加

明明嗰時綁埋一齊推架嘛
依家21單三抽已經對得住選拔個位

今日佢二個最後活動了

是但啦

睇妄想劇場

咁琴子軟件唔得 無人怪人

想睇雙馬尾琴子

巨巨又揸

即刻醒比你睇

右邊我條女

琴子開咗竅？ btw雙馬尾呢

走咗數

佐々木琴子SR『ツインテールは嫌なのでこの方にやってもらいました！』松村沙友理登場ｷﾀ

笑死

但呢個髮型都好靚

靚到癲

細佬

你老母

NHK Eテレ
「沼にハマってきいてみた」

2018年7月24日（火） 18:55～19:25

かりん去pixar

牙桃d report成日都問人有無去其他mb度，呷醋

手機mail都有講

我條女

睇多幾次21單又覺得唔係咁差
除左 呢個手勢柒D之外

睇bingo會愛上聖母

又有黑子 好鬼煩

個 series 係咪已經停咗, 唔會有新 season ?

大陸狗躝

有幾下編舞一鳩樣

桃子

2個同齡人 差少少仲一齊出道

真係好柒

9幾點先完

係咪有巴打開生誕po?
係就而家推埋佢

Sayonara

55 打好啦

日奈子屌打